{
    "auth.failed": "These credentials do not match our records.",
    "auth.password": "The provided password is incorrect.",
    "auth.throttle": "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.",
    "pagination.previous": "&laquo; Previous",
    "pagination.next": "Next &raquo;",
    "passwords.reset": "Your password has been reset!",
    "passwords.sent": "We have emailed your password reset link!",
    "passwords.throttled": "Please wait before retrying.",
    "passwords.token": "This password reset token is invalid.",
    "passwords.user": "We can't find a user with that email address.",
    "validation.accepted": "The :attribute must be accepted.",
    "validation.accepted_if": "The :attribute must be accepted when :other is :value.",
    "validation.active_url": "The :attribute is not a valid URL.",
    "validation.after": "The :attribute must be a date after :date.",
    "validation.after_or_equal": "The :attribute must be a date after or equal to :date.",
    "validation.alpha": "The :attribute must only contain letters.",
    "validation.alpha_dash": "The :attribute must only contain letters, numbers, dashes and underscores.",
    "validation.alpha_num": "The :attribute must only contain letters and numbers.",
    "validation.array": "The :attribute must be an array.",
    "validation.before": "The :attribute must be a date before :date.",
    "validation.before_or_equal": "The :attribute must be a date before or equal to :date.",
    "validation.between.array": "The :attribute must have between :min and :max items.",
    "validation.between.file": "The :attribute must be between :min and :max kilobytes.",
    "validation.between.numeric": "The :attribute must be between :min and :max.",
    "validation.between.string": "The :attribute must be between :min and :max characters.",
    "validation.boolean": "The :attribute field must be true or false.",
    "validation.confirmed": "The :attribute confirmation does not match.",
    "validation.current_password": "The password is incorrect.",
    "validation.date": "The :attribute is not a valid date.",
    "validation.date_equals": "The :attribute must be a date equal to :date.",
    "validation.date_format": "The :attribute does not match the format :format.",
    "validation.declined": "The :attribute must be declined.",
    "validation.declined_if": "The :attribute must be declined when :other is :value.",
    "validation.different": "The :attribute and :other must be different.",
    "validation.digits": "The :attribute must be :digits digits.",
    "validation.digits_between": "The :attribute must be between :min and :max digits.",
    "validation.dimensions": "The :attribute has invalid image dimensions.",
    "validation.distinct": "The :attribute field has a duplicate value.",
    "validation.email": "The :attribute must be a valid email address.",
    "validation.ends_with": "The :attribute must end with one of the following: :values.",
    "validation.enum": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.exists": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.file": "The :attribute must be a file.",
    "validation.filled": "The :attribute field must have a value.",
    "validation.gt.array": "The :attribute must have more than :value items.",
    "validation.gt.file": "The :attribute must be greater than :value kilobytes.",
    "validation.gt.numeric": "The :attribute must be greater than :value.",
    "validation.gt.string": "The :attribute must be greater than :value characters.",
    "validation.gte.array": "The :attribute must have :value items or more.",
    "validation.gte.file": "The :attribute must be greater than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.gte.numeric": "The :attribute must be greater than or equal to :value.",
    "validation.gte.string": "The :attribute must be greater than or equal to :value characters.",
    "validation.image": "The :attribute must be an image.",
    "validation.in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.in_array": "The :attribute field does not exist in :other.",
    "validation.integer": "The :attribute must be an integer.",
    "validation.ip": "The :attribute must be a valid IP address.",
    "validation.ipv4": "The :attribute must be a valid IPv4 address.",
    "validation.ipv6": "The :attribute must be a valid IPv6 address.",
    "validation.json": "The :attribute must be a valid JSON string.",
    "validation.lt.array": "The :attribute must have less than :value items.",
    "validation.lt.file": "The :attribute must be less than :value kilobytes.",
    "validation.lt.numeric": "The :attribute must be less than :value.",
    "validation.lt.string": "The :attribute must be less than :value characters.",
    "validation.lte.array": "The :attribute must not have more than :value items.",
    "validation.lte.file": "The :attribute must be less than or equal to :value kilobytes.",
    "validation.lte.numeric": "The :attribute must be less than or equal to :value.",
    "validation.lte.string": "The :attribute must be less than or equal to :value characters.",
    "validation.mac_address": "The :attribute must be a valid MAC address.",
    "validation.max.array": "The :attribute must not have more than :max items.",
    "validation.max.file": "The :attribute must not be greater than :max kilobytes.",
    "validation.max.numeric": "The :attribute must not be greater than :max.",
    "validation.max.string": "The :attribute must not be greater than :max characters.",
    "validation.mimes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.mimetypes": "The :attribute must be a file of type: :values.",
    "validation.min.array": "The :attribute must have at least :min items.",
    "validation.min.file": "The :attribute must be at least :min kilobytes.",
    "validation.min.numeric": "The :attribute must be at least :min.",
    "validation.min.string": "The :attribute must be at least :min characters.",
    "validation.multiple_of": "The :attribute must be a multiple of :value.",
    "validation.not_in": "The selected :attribute is invalid.",
    "validation.not_regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.numeric": "The :attribute must be a number.",
    "validation.present": "The :attribute field must be present.",
    "validation.prohibited": "The :attribute field is prohibited.",
    "validation.prohibited_if": "The :attribute field is prohibited when :other is :value.",
    "validation.prohibited_unless": "The :attribute field is prohibited unless :other is in :values.",
    "validation.prohibits": "The :attribute field prohibits :other from being present.",
    "validation.regex": "The :attribute format is invalid.",
    "validation.required": "The :attribute field is required.",
    "validation.required_array_keys": "The :attribute field must contain entries for: :values.",
    "validation.required_if": "The :attribute field is required when :other is :value.",
    "validation.required_unless": "The :attribute field is required unless :other is in :values.",
    "validation.required_with": "The :attribute field is required when :values is present.",
    "validation.required_with_all": "The :attribute field is required when :values are present.",
    "validation.required_without": "The :attribute field is required when :values is not present.",
    "validation.required_without_all": "The :attribute field is required when none of :values are present.",
    "validation.same": "The :attribute and :other must match.",
    "validation.size.array": "The :attribute must contain :size items.",
    "validation.size.file": "The :attribute must be :size kilobytes.",
    "validation.size.numeric": "The :attribute must be :size.",
    "validation.size.string": "The :attribute must be :size characters.",
    "validation.starts_with": "The :attribute must start with one of the following: :values.",
    "validation.string": "The :attribute must be a string.",
    "validation.timezone": "The :attribute must be a valid timezone.",
    "validation.unique": "The :attribute has already been taken.",
    "validation.uploaded": "The :attribute failed to upload.",
    "validation.url": "The :attribute must be a valid URL.",
    "validation.uuid": "The :attribute must be a valid UUID.",
    "validation.custom.attribute-name.rule-name": "custom-message",

    "Dashboard": "仪表板",
    "Advertising": "广告",
    "Subscription Reports": "订阅报告",
    "Manage Business": "管理业务",
    "Categories": "类别",
    "Business List": "企业列表",
    "Manage Plans": "管理计划",
    "Create Plan": "创建计划",
    "Staff Management": "员工管理",
    "Create Staff": "创建员工",
    "Manage Staff": "管理员工",
    "Messages": "消息",
    "Manage Messages": "管理消息",
    "CMS Manage": "CMS 管理",
    "Manage Pages": "管理页面",
    "Manage FAQs": "管理常见问题",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Privacy & Policy": "隐私和政策",
    "Testimonials": "推荐信",
    "Features": "功能",
    "Interface": "界面",
    "Manage Blogs": "管理博客",
    "Newsletters": "新闻通讯",
    "Roles & Permissions": "角色和权限",
    "Roles": "角色",
    "Permissions": "权限",
    "Settings": "设置",
    "Currencies": "货币",
    "Notifications": "通知",
    "SMS Settings": "短信设置",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "System Settings": "系统设置",
    "General Settings": "常规设置",

    "Banner": "横幅",
    "Add New Banner": "添加新横幅",
    "Banner List": "横幅列表",
    "Status": "状态",
    "Image": "图像",
    "Active": "活跃",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Edit Banner": "编辑横幅",
    "Advertising List": "广告列表",
    "Create Banner": "创建横幅",
    "SL": "序号",
    "Create Advertising": "创建广告",
    "Reset": "重置",
    "Edit Advertising": "编辑广告",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Shop": "商店",
    "Add new Package": "添加新套餐",
    "Shop List": "商店列表",
    "Subscription Plan": "订阅计划",
    "Select Plan Category": "选择计划类别",
    "Package Name": "套餐名称",
    "Enter Package Name": "输入套餐名称",
    "Business Category": "业务类别",
    "Select Business Category": "选择业务类别",
    "Duration in Days": "持续天数",
    "Enter number": "输入数字",
    "Offer Price": "优惠价格",
    "Enter Plan Price": "输入计划价格",
    "Subscription Price": "订阅价格",
    "Enter Subscription Price": "输入订阅价格",
    "View": "查看",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Edit Shop": "编辑商店",
    "Select Category": "选择类别",
    "Shop/Business Name": "商店/企业名称",
    "Enter Shop/Business Name": "输入商店/企业名称",
    "Package": "套餐",
    "Select a package": "选择套餐",
    "Name": "姓名",
    "Enter Name": "输入姓名",
    "Role": "角色",
    "Select a role": "选择角色",
    "Email": "电子邮件",
    "Enter Email": "输入电子邮件",
    "Phone": "电话",
    "Enter Phone Number": "输入电话号码",
    "Password": "密码",
    "Enter Password": "输入密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Enter Confirm password": "输入确认密码",
    "Address": "地址",
    "Enter Address": "输入地址",
    "Select Country": "选择国家",
    "Select a Country": "选择国家",
    "Balance": "余额",
    "Enter Balance": "输入余额",
    "Search...": "搜索...",
    "Business Name": "企业名称",
    "Last Enroll": "最后注册",
    "Expired Date": "过期日期",
    "Action": "操作",
    "Select A Plan": "选择计划",
    "Select One": "选择一项",
    "Price": "价格",
    "Enter plan price or select a plan": "输入计划价格或选择计划",
    "Payment Gateways": "支付网关",
    "Select A payment gateway": "选择支付网关",
    "Notes": "备注",
    "Enter notes": "输入备注",
    "Business View": "企业视图",
    "Created date": "创建日期",
    "Category": "类别",
    "Add new Category": "添加新类别",
    "View List": "查看列表",
    "Buisness Name": "企业名称",
    "Enter Description": "输入描述",
    "Description": "描述",
    "Edit Business Category": "编辑企业类别",
    "Enter Buisness Description": "输入企业描述",
    "Business Categories List": "企业类别列表",
    "Add New": "添加新",
    "Reports": "报告",
    "All": "全部",
    "Active User": "活跃用户",
    "Deactive User": "非活跃用户",
    "Date": "日期",
    "SL.": "序号",
    "Invoice": "发票",
    "Customer Name": "客户名称",
    "Amount": "金额",
    "View Report": "查看报告",
    "Download Report": "下载报告",
    "User View": "用户视图",
    "Shop Name": "商店名称",
    "Country": "国家",
    "Reason": "原因",
    "Are You Sure?": "你确定吗？",
    "You won't be able to revert this!": "你将无法恢复这个操作！",
    "Yes, Delete It!": "是的，删除它！",
    "Add Currency": "添加货币",
    "Code": "代码",
    "Symbol": "符号",
    "Position": "位置",
    "Inactive": "不活跃",
    "Make Default": "设为默认",
    "Edit Currency": "编辑货币",
    "Currency": "货币",

    "Total Businesses": "总企业数",
    "Total Expired Businesses": "总过期企业数",
    "Total Plan Subscribes": "总计划订阅数",
    "Total Business Categories": "总企业类别数",
    "Total Plans": "总计划数",
    "Total Staffs": "总员工数",
    "Finance Overview": "财务概览",

    "Gateway Settings": "网关设置",
    "Payment Gateway Settings": "支付网关设置",
    "GATEWAY IMAGE": "网关图片",
    "GATEWAY NAME": "网关名称",
    "Gateway Charge": "网关费用",
    "Gateway Currency": "网关货币",
    "Gateway Mode": "网关模式",
    "Is Manual": "是否手动",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Label": "标签",
    "Enter label name": "输入标签名称",
    "Select Required/Optionl": "选择必填/可选",
    "Required": "必填",
    "Optional": "可选",
    "Add new row": "添加新行",
    "INSTRUCTIONS": "说明",
    "Enter payment instructions here": "在此输入支付说明",

    "Messages List": "消息列表",
    "Search": "搜索",
    "Company Name": "公司名称",
    "Message": "消息",

    "Notifications List": "通知列表",
    "Today": "今天",
    "Last 7 Days": "过去 7 天",
    "Last 15 Days": "过去 15 天",
    "Last Month": "上个月",
    "Last Year": "去年",
    "Created At": "创建时间",
    "Read At": "阅读时间",
    "Add New Payment Type": "添加新的支付类型",
    "Enter Payment Type": "输入支付类型",
    "Edit Payment Type": "编辑支付类型",
    "Payment Type": "支付类型",
    "Add Payment Type": "添加支付类型",
    "Per Page- 10": "每页 10",
    "Per Page- 25": "每页 25",
    "Per Page- 50": "每页 50",
    "Per Page- 100": "每页 100",
    "Assigned Role": "分配的角色",
    "Assign Role To User": "将角色分配给用户",
    "Select User": "选择用户",
    "User": "用户",
    "Select Role": "选择角色",
    "Add Subscription Plan": "添加订阅计划",
    "Package List": "套餐列表",
    "Add New Features": "添加新功能",
    "Enter features": "输入功能",
    "Edit Subscription Plan": "编辑订阅计划",
    "Edit Package": "编辑套餐",
    "Enter Duration Days": "输入持续天数",
    "Deactive": "停用",
    "Create Plans": "创建计划",
    "User Profile": "用户资料",
    "Registration Date": "注册日期",
    "Enter Your Name": "输入您的姓名",
    "Enter Your Email": "输入您的电子邮件",
    "Profile Picture": "个人资料图片",
    "Current Password": "当前密码",
    "Enter Your Current Password": "输入您的当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Enter New Password": "输入新密码",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Add New Role": "添加新角色",
    "Set role permissions": "设置角色权限",
    "Role Name": "角色名称",
    "Enter role name": "输入角色名称",
    "Role Permissions": "角色权限",
    "Setup role permissions": "设置角色权限",
    "Select All": "全选",
    "Roles List": "角色列表",
    "Add role, if it does not exist": "如果不存在，则添加角色",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Privacy & Policy Settings": "隐私和政策设置",
    "Update": "更新",
    "Term & Condition Settings": "条款和条件设置",
    "Title": "标题",
    "Enter Title": "输入标题",
    "Copy Right": "版权",
    "Admin Footer Text": "管理员页脚文本",
    "Enter Text": "输入文本",
    "Admin Footer Link Text": "管理员页脚链接文本",
    "Admin Footer Link": "管理员页脚链接",
    "Enter Link": "输入链接",
    "Main Header Logo": "主页头徽标",
    "Common Header Logo": "通用页头徽标",
    "Footer Logo": "页脚徽标",
    "Admin Logo": "管理员徽标",
    "Favicon": "网站图标",
    "Don't Use Any Kind Of Space In The Input Fields": "输入字段中不要使用任何空格",

    "App": "应用",
    "Drivers": "司机",
    "Storage Settings": "存储设置",
    "Mail Configuration": "邮件配置",
    "Others": "其他",
    "APP_NAME": "APP_NAME",
    "APP_KEY": "APP_KEY",
    "APP_DEBUG": "APP_DEBUG",
    "APP_URL": "APP_URL",
    "QUEUE_MAIL": "QUEUE_MAIL",
    "MAIL_DRIVER_TYPE": "MAIL_DRIVER_TYPE",
    "MAIL DRIVER": "邮件驱动",
    "MAIL_HOST": "邮件主机",
    "MAIL_PORT": "邮件端口",
    "MAIL_USERNAME": "邮件用户名",
    "MAIL_PASSWORD": "邮件密码",
    "MAIL_ENCRYPTION": "邮件加密",
    "MAIL_FROM_ADDRESS": "邮件发件人地址",
    "MAIL_FROM_NAME": "邮件发件人名称",
    "QUEUE COMMAND Path": "队列命令路径",
    "CACHE_DRIVER": "缓存驱动",
    "Recommended": "推荐",
    "QUEUE_CONNECTION": "队列连接",
    "SESSION_DRIVER": "会话驱动",
    "SESSION_LIFETIME": "会话生命周期",
    "REDIS_PORT": "REDIS 端口",
    "REDIS_URL": "REDIS URL",
    "REDIS_PASSWORD": "REDIS 密码",
    "AWS S3 Storage Bucket'": "AWS S3 存储桶",
    "Fill up this credentials if you want to use AWS S3 Storage Bucket": "如果您要使用 AWS S3 存储桶，请填写此凭据",
    "Wasabi Storage Bucket": "Wasabi 存储桶",
    "public (uploads folder)": "public (uploads 文件夹)",
    "AWS_ACCESS_KEY_ID": "AWS_ACCESS_KEY_ID",
    "AWS_SECRET_ACCESS_KEY": "AWS_SECRET_ACCESS_KEY",
    "AWS_DEFAULT_REGION": "AWS_DEFAULT_REGION",
    "AWS_BUCKET": "AWS_BUCKET",
    "Fill up this credentials if you want to use Wasabi Storage Bucket": "如果您要使用 Wasabi 存储桶，请填写此凭据",
    "WAS_ACCESS_KEY_ID": "WAS_ACCESS_KEY_ID",
    "WAS_SECRET_ACCESS_KEY": "WAS_SECRET_ACCESS_KEY",
    "WAS_DEFAULT_REGION": "WAS_DEFAULT_REGION",
    "WAS_BUCKET": "WAS_BUCKET",
    "WAS_ENDPOINT": "WAS_ENDPOINT",
    "CACHE_LIFETIME": "缓存生命周期",
    "Paid": "已付款",
    "Reject": "拒绝",
    "Why are you reject It?": "为什么拒绝它？",
    "Enter Reason": "输入原因",
    "Confirm": "确认",
    "Subscriptions List": "订阅列表",
    "Started": "开始",
    "End": "结束",
    "Gateway Method": "网关方法",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Add New Testimonial": "添加新推荐",
    "Client Name": "客户名称",
    "Enter Client Name": "输入客户名称",
    "Stars": "星级",
    "Works At": "就职于",
    "Client Image": "客户图片",
    "Review": "评论",
    "Enter text": "输入文本",
    "Enter review message here": "在此输入评论消息",
    "Edit Testimonial": "编辑推荐",
    "Testimonials List": "推荐列表",
    "Create New": "创建新",
    "Add New Staff": "添加新员工",
    "Full Name": "全名",
    "Enter Email Address": "输入电子邮件地址",
    "Edit Staff": "编辑员工",
    "Staff List": "员工列表",
    "User Email": "用户电子邮件",
    "User Role": "用户角色",
    "Comments": "评论",
    "Comment List": "评论列表",
    "Create Blog": "创建博客",
    "Blog List": "博客列表",
    "Select a status": "选择状态",
    "Tags": "标签",
    "Enter tags name": "输入标签名称",
    "SEO Meta Tags": "SEO 元标签",
    "Meta Title": "元标题",
    "Meta Description": "元描述",
    "Enter meta Description": "输入元描述",
    "Comment": "评论",
    "Edit Blog": "编辑博客",
    "Blogs": "博客",
    "Create Faqs": "创建常见问题",
    "Add New FAQs": "添加新常见问题",
    "Question": "问题",
    "InActive": "不活跃",
    "Answer": "答案",
    "Enter question answer here": "在此输入问题答案",
    "Edit Faqs": "编辑常见问题",
    "FAQS List": "常见问题列表",
    "View Details": "查看详情",
    "Create Feature": "创建功能",
    "Add New Feature": "添加新功能",
    "Backgroud Color": "背景颜色",
    "Enter Color": "输入颜色",
    "Edit Feature": "编辑功能",
    "Features List": "功能列表",
    "Create Interfaces": "创建界面",
    "Add New Interface": "添加新界面",
    "Edit Interface": "编辑界面",
    "Interfaces List": "界面列表",
    "Newsletters List": "新闻通讯列表",
    "Page for Updating Website Sections": "用于更新网站部分的页面",
    "Slider Section": "滑块部分",
    "Header Section": "页眉部分",
    "Feature Section": "功能部分",
    "Interface Section": "界面部分",
    "Watch Section": "观看部分",
    "Testimonial Section": "推荐部分",
    "Blog Section": "博客部分",
    "About us Page": "关于我们页面",
    "Terms And Conditions": "条款和条件",
    "Privacy Page": "隐私页面",
    "Contuct us Page": "联系我们页面",
    "Pricing Section": "定价部分",
    "Footer Section": "页脚部分",
    "Social Medias": "社交媒体",
    "Button One": "按钮一",
    "Button Text": "按钮文本",
    "Button One Link": "按钮一链接",
    "Button Two": "按钮二",
    "Button Two Link": "按钮二链接",
    "Scanner Text": "扫描仪文本",
    "Scanner Image": "扫描仪图像",
    "Slider Image": "滑块图像",
    "Header Button Text": "页眉按钮文本",
    "Header Button Link": "页眉按钮链接",
    "Enter Header link": "输入页眉链接",
    "Section Title": "部分标题",
    "Enter Section Title": "输入部分标题",
    "Interface Title": "界面标题",
    "Watch Title": "观看标题",
    "Button Link": "按钮链接",
    "Watch Image": "观看图像",
    "Blog Title": "博客标题",
    "Read More Button Text": "阅读更多按钮文本",
    "View All Button Text": "查看全部按钮文本",
    "View All Link": "查看全部链接",
    "Testimonial Title": "推荐标题",
    "Enter Short Title": "输入简短标题",
    "Long Title": "长标题",
    "About Image": "关于图像",
    "Description One": "描述一",
    "Description Two": "描述二",
    "Option": "选项",
    "Icon": "图标",
    "Plan Button Url": "计划按钮 URL",
    "Short Title": "简短标题",
    "Right Footer Title": "右页脚标题",
    "Middle Footer Title": "中间页脚标题",
    "Apple App Link": "Apple 应用链接",
    "Apple App": "Apple 应用",
    "Google Play Link": "Google Play 链接",
    "Google Play App": "Google Play 应用",
    "Right Footer": "右页脚",
    "Link": "链接",
    "Middle Footer": "中间页脚",
    "Left Footer": "左页脚",
    "Footer Socials": "页脚社交媒体",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Enter the email address associated with your account": "输入与您的帐户关联的电子邮件地址",
    "Enter your Email": "输入您的电子邮件",
    "Continue": "继续",
    "Back to Login": "返回登录",
    "Login": "登录",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "Welcome back, Please login in to your account": "欢迎回来，请登录您的帐户",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot Password?": "忘记密码了吗？",
    "Super Admin": "超级管理员",
    "Admin": "管理员",
    "Manager": "经理",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Change Password": "更改密码",
    "Create new password, it must be Strong password.": "创建新密码，它必须是强密码。",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "You Have": "您有",
    "new Notifications": "新通知",
    "Mark all Read": "全部标记为已读",
    "View all notifications": "查看所有通知",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "My Profile": "我的个人资料",
    "Logout": "注销",
    "About Us": "关于我们",
    "Home": "主页",
    "Pricing": "定价",
    "Pages": "页面",
    "Blog": "博客",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Contact Us": "联系我们",
    "You are having this email because you have requested for a password reset.": "您收到这封电子邮件是因为您已请求重置密码。",
    "Your verification code is:": "您的验证码是：",
    "This password reset code will expire in 60 minutes.": "此密码重置代码将在 60 分钟后过期。",
    "If you did not request a password reset, no further action is required.": "如果您没有请求重置密码，则无需任何进一步操作。",
    "Regards": "此致",
    "All right reserved": "保留所有权利",
    "Hi": "您好",
    "Dear": "亲爱的",
    "Your OTP code is": "您的 OTP 代码是",
    "Please do not share this PIN with anyone": "请不要与任何人共享此 PIN 码",
    "Best Regards": "此致敬意",
    "Gateway Name": "网关名称",
    "Subscription Name": "订阅名称",
    "Payable Amount": "应付金额",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Enter your phone number": "输入您的电话号码",
    "Pay Now": "立即支付",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "Free": "免费",
    "Features Of Free Plan": "免费计划的功能",
    "Choose Plan": "选择计划",
    "Blog Details": "博客详情",
    "Leave a Comment Here": "在此留下评论",
    "Your email address will not be published": "您的电子邮件地址不会被发布",
    "Enter your name": "输入您的姓名",
    "Enter your email": "输入您的电子邮件",
    "Enter your comment": "输入您的评论",
    "Recent Posts": "最近的文章",
    "Create a Free Account": "创建一个免费帐户",
    "Enter full name": "输入全名",
    "Enter phone number": "输入电话号码",
    "Enter email address": "输入电子邮件地址",
    "Company": "公司",
    "Enter company name": "输入公司名称",
    "Enter your message": "输入您的消息",
    "Pricing Plan": "定价计划",
    "Subscription Plans": "订阅计划",

    "Plan List": "计划列表",
    "Work At": "就职于",
    "Show- 10": "显示 - 10",
    "Show- 25": "显示 - 25",
    "Show- 50": "显示 - 50",
    "Show- 100": "显示 - 100",
    "Duration": "持续时间",
    "Select": "选择",
    "Currency List": "货币列表",
    "Default": "默认",
    "Country Name": "国家名称",
    "View Website": "查看网站",
    "Contact Messages": "联系消息",

    "Total Shop": "总商店",
    "Expired Businesses": "过期的企业",
    "Plan Subscribes": "计划订阅",
    "Total Categories": "总类别",
    "Recent Register": "最近注册",
    "Date & Time": "日期和时间",
    "View All": "查看全部",
    "Add new Business": "添加新企业",
    "Enter Company Name": "输入公司名称",
    "Edit Business": "编辑企业",
    "Create Business": "创建企业",
    "Enter Buisness Name": "输入企业名称",
    "Note: Enter embedded video link": "注意：输入嵌入视频链接",
    "Enter title": "输入标题",
    "Enter Code": "输入代码",
    "Enter Symbol": "输入符号",
    "Select a position": "选择一个位置",
    "left": "左",
    "right": "右",
    "TIMEZONE": "时区",
    "Note :": "注意：",
    "If you are using MAIL QUEUE after Changing The Mail Settings You Need To Restart Your Supervisor From Your Server": "如果您在更改邮件设置后使用邮件队列，您需要从服务器重新启动您的监视器",
    "QUEUE COMMAND Path :": "队列命令路径：",
    "QUEUE COMMAND :": "队列命令：",
    "Storage Method": "存储方法",

    "Brand List": "品牌列表",
    "Add new Brand": "添加新品牌",
    "items show": "显示项目",
    "Brand Name": "品牌名称",
    "Create Brand": "创建品牌",
    "Enter Brand Name": "输入品牌名称",
    "Edit Brand": "编辑品牌",
    "Add New Category": "添加新类别",
    "Enter Category Name": "输入类别名称",
    "Select Variations": "选择变体",
    "Capacity": "容量",
    "Color": "颜色",
    "Size": "尺寸",
    "Type": "类型",
    "Weight": "重量",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Category List": "类别列表",
    "You want to delete everything!": "您确定要删除所有内容！",
    "Total Sales": "总销售额",
    "Total Purchase": "总采购额",
    "Total Income": "总收入",
    "This Month": "本月",
    "Total Expense": "总支出",
    "Total Customer": "总客户",
    "Total Supplier": "总供应商",
    "Sales Returns": "销售退货",
    "Purchase Returns": "采购退货",
    "Low Stock": "库存低",
    "Alert Qty": "警报数量",
    "Profit": "利润",
    "Loss": "损失",
    "Purchase": "采购",
    "Sales": "销售",
    "Income": "收入",
    "Expense": "支出",
    "Recent Sales": "最近销售",
    "Recent Purchase": "最近采购",
    "Customer": "客户",
    "Total": "总计",
    "Due": "到期",
    "Collect Due": "收取到期款",
    "Select Invoice": "选择发票",
    "Select an Invoice": "选择发票",
    "Total Amount": "总金额",
    "Paid Amount": "已付款金额",
    "Due Amount": "到期金额",
    "Select one": "选择一个",
    "Cash": "现金",
    "Card": "卡",
    "Check": "支票",
    "Mobile Pay": "移动支付",
    "Due List": "到期列表",
    "Mobile": "手机",
    "Sale": "销售",
    "Bill To": "账单收款人",
    "Collected By": "收款人",
    "Total Due": "总到期",
    "Payment Amount": "支付金额",
    "Remaining Due": "剩余到期",
    "Powered By": "由...提供支持",
    "Create Expense Catgeory": "创建费用类别",
    "Catgeory Name": "类别名称",
    "Enter catgeory Name": "输入类别名称",
    "Edit Expense Category": "编辑费用类别",
    "Expense Category List": "费用类别列表",
    "Add new": "添加新项",
    "Category Name": "类别名称",
    "Create Expense": "创建费用",
    "Enter Amount": "输入金额",
    "Select A Category": "选择一个类别",
    "Expense For": "费用用途",
    "Enter Expense For": "输入费用用途",
    "Select a payment type": "选择付款方式",
    "Bank": "银行",
    "Mobile Payment": "移动支付",
    "Reference Number": "参考编号",
    "Enter reference number": "输入参考编号",
    "Expense Date": "费用日期",
    "Note": "备注",
    "Enter note": "输入备注",
    "Edit Expense": "编辑费用",
    "Expense List": "费用列表",
    "Expesne For": "费用用途",
    "Create Income Catgeory": "创建收入类别",
    "Enter catgeory name": "输入类别名称",
    "Edit Income Category": "编辑收入类别",
    "Income Category List": "收入类别列表",
    "Create Income": "创建收入",
    "Enter amount": "输入金额",
    "Enter income for": "输入收入用途",
    "Income Date": "收入日期",
    "Edit Income": "编辑收入",
    "Income List": "收入列表",
    "Sale New": "新增销售",
    "Sale List": "销售列表",
    "Sale Return": "销售退货",
    "Purchases": "采购",
    "Purchase New": "新增采购",
    "Purchase List": "采购列表",
    "Purchase Return": "采购退货",
    "Products": "产品",
    "All Product": "所有产品",
    "Add Product": "添加产品",
    "Brand": "品牌",
    "Unit": "单位",
    "Stock List": "库存列表",
    "Customers": "客户",
    "All Customers": "所有客户",
    "Add Customer": "添加客户",
    "Suppliers": "供应商",
    "All Suppliers": "所有供应商",
    "Add Supplier": "添加供应商",
    "Income Category": "收入类别",
    "Expense Category": "费用类别",
    "Subscriptions": "订阅",
    "Profit & Loss List": "损益表",
    "All Income": "所有收入",
    "All Expense": "所有费用",
    "Current Stock": "当前库存",
    "Customer Due": "客户欠款",
    "Supplier Due": "供应商欠款",
    "Loss & Profit": "损失与利润",
    "Loss/Profit": "损失/利润",
    "Unpaid": "未付款",
    "Loss Profit": "损失利润",
    "Loss Profit List": "损失利润列表",
    "Product List": "产品列表",
    "Create Party": "创建客户",
    "List": "列表",
    "Party Type": "客户类型",
    "Retailer": "零售商",
    "Dealer": "经销商",
    "Wholesaler": "批发商",
    "Supplier": "供应商",
    "Enter Due": "输入欠款",
    "Edit Party": "编辑客户",
    "Edit ": "编辑",
    " List": " 列表",
    "Parties List": "客户列表",
    "Add new ": "添加新",
    "Create Product": "创建产品",
    "Add new Product": "添加新产品",
    "Product Name": "产品名称",
    "Enter Product Name": "输入产品名称",
    "Product Category": "产品类别",
    "Product Unit": "产品单位",
    "Product Code": "产品代码",
    "Enter Product Code": "输入产品代码",
    "Stock": "库存",
    "Enter stock qty": "输入库存数量",
    "Purchase Price": "采购价格",
    "Enter purchase price": "输入采购价格",
    "Sale Price": "销售价格",
    "Enter sale price": "输入销售价格",
    "Wholesale Price": "批发价格",
    "Enter wholesale price": "输入批发价格",
    "Dealer Price": "经销商价格",
    "Enter dealer price": "输入经销商价格",
    "Manufacturer": "制造商",
    "Enter manufacturer name": "输入制造商名称",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Product Brand": "产品品牌",
    "Purchase price": "采购价格",
    "Sale price": "销售价格",
    "Pos Sale": "POS销售",
    "Invoice no": "发票号",
    "Invoice No": "发票号",
    "Items": "商品",
    "Qty": "数量",
    "Sub Total": "小计",
    "Purchase return Amount ": "采购退货金额",
    "Confirm Return": "确认退货",
    "Purchase Return List": "采购退货列表",
    "Return Date": "退货日期",
    "Return Amount": "退货金额",
    "Return Qty": "退货数量",
    "Brand list": "品牌列表",
    "0": "0",
    "Quick Action": "快捷操作",
    "Today Purchase": "今日采购",
    "Calculator": "计算器",
    "Select Supplier": "选择供应商",
    "Receive Amount": "收款金额",
    "Search product...": "搜索产品...",
    "Due: ": "到期：",
    "Party Name": "客户名称",
    "Discount": "折扣",
    "Payment": "付款",
    "INVOICE": "发票",
    "Sells By": "销售员",
    "Quantity": "数量",
    "Unit Price": "单价",
    "Total Price": "总价",
    "Item": "商品",
    "Paid by": "付款人",
    "Subtotal": "小计",
    "Customer Signature": "客户签名",
    "Authorized Signature": "授权签名",
    "Add Items": "添加商品",
    "Enter Quantity": "输入数量",
    "Enter Purchase Price": "输入采购价格",
    "Sales Price": "销售价格",
    "Enter Sales Price": "输入销售价格",
    "WholeSale Price": "批发价格",
    "Enter WholeSale Price": "输入批发价格",
    "Enter Dealer Price": "输入经销商价格",
    "Customer Due Reports": "客户欠款报告",
    "Customer Due List": "客户欠款列表",
    "Expense Reports": "费用报告",
    "Expense Report List": "费用报告列表",
    "Income For": "收入用途",
    "Income Reports": "收入报告",
    "Income Report List": "收入报告列表",
    "Loss Profit Reports": "损失利润报告",
    "From Date": "起始日期",
    "To Date": "结束日期",
    "Loss Profit Report List": "损失利润报告列表",
    "Discount Amount": "折扣金额",
    "Sale Date": "销售日期",
    "Purchase Report List": "采购报告列表",
    "Purchase Reports": "采购报告",
    "Purchase Return Report List": "采购退货报告列表",
    "Purchase Return Reports": "采购退货报告",
    "Sales Report List": "销售报告列表",
    "Sale Reports": "销售报告",
    "Sale Return Report": "销售退货报告",
    "Sale Return Reports": "销售退货报告",
    "Sale Return Report List": "销售退货报告列表",
    "Cost": "成本",
    "Stock Value": "库存价值",
    "Stock Report List": "库存报告列表",
    "Stock Reports": "库存报告",
    "Total Quantity": "总数量",
    "Total Stock Value": "总库存价值",
    "Supplier Due Reports": "供应商欠款报告",
    "Supplier Due List": "供应商欠款列表",
    "Profile Edit": "编辑个人资料",
    "Parties": "客户",
    "Sales List": "销售列表",
    "User Title": "用户职称",
    "Enter user title": "输入用户职称",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Edit User Role": "编辑用户角色",
    "Add User Role": "添加用户角色",
    "Sale return Amount ": "销售退货金额",
    "Sales Return List": "销售退货列表",
    "Select Customer": "选择客户",
    "Guest": "访客",
    "Enter Customer Phone Number": "输入客户电话号码",
    "Type note...": "输入备注...",
    "Sales Return": "销售退货",
    "Purchases Return": "采购退货",
    "Add Vat": "添加增值税",
    "Tax": "税务",
    "Apply": "应用",
    "Select a category": "选择类别",
    "Company And Business Name": "公司和商业名称",
    "Enter Phone": "输入电话",
    "Logo": "商标",
    "Invoice Logo": "发票商标",
    "Purchase Plan": "采购计划",
    "Days": "天数",
    "Already Subscribed": "已订阅",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Create Unit": "创建单位",
    "Unit Name": "单位名称",
    "Enter Unit Name": "输入单位名称",
    "Unit List": "单位列表",
    "Add new Unit": "添加新单位",
    "Overall Reports": "整体报告",
    "Revenue Statistic": "收入统计",
    "Today Sales": "今日销售",
    "Change Amount": "找零金额",
    "Vat": "增值税",
    "Save Product": "保存产品",
    "Product": "产品",
    "Category created successfully": "分类创建成功",
    "Category updated successfully": "分类更新成功",
    "Category deleted successfully": "分类删除成功",
    "Selected Category deleted successfully": "选定的分类删除成功",
    "Something went wrong!": "出了点问题！",
    "Brand created cuccessfully": "品牌创建成功",
    "Brand updated successfully": "品牌更新成功",
    "Brand deleted successfully": "品牌删除成功",
    "Selected Brands deleted successfully": "选定的品牌删除成功",
    "Something was wrong.": "出了一些问题。",
    "Default currency activated successfully": "默认货币激活成功",
    "Failed to set default currency. Please try again.": "设置默认货币失败，请重试。",
    "Collect Due saved successfully": "应收款保存成功",
    "Expense Category saved successfully.": "费用类别保存成功",
    "Expense Category updated successfully.": "费用类别更新成功",
    "Expense Category deleted successfully": "费用类别删除成功",
    "Selected item deleted successfully.": "选定项目删除成功",
    "Expense saved successfully.": "费用保存成功",
    "Expense updated successfully.": "费用更新成功",
    "Expense deleted successfully": "费用删除成功",
    "Selected Items deleted successfully.": "选定的项目删除成功",
    "Income Category saved successfully.": "收入类别保存成功",
    "Income Category updated successfully.": "收入类别更新成功",
    "Income Category deleted successfully": "收入类别删除成功",
    "Income saved successfully.": "收入保存成功",
    "Income updated successfully.": "收入更新成功",
    "Income deleted successfully": "收入删除成功",
    "Premission denied.": "权限被拒绝。",
    "Customer created successfully": "客户创建成功",
    "Supplier created successfully": "供应商创建成功",
    "Supplier deleted successfully": "供应商删除成功",
    "Customer deleted successfully": "客户删除成功",
    "Selected parties deleted successfully": "选定的客户删除成功",
    "Product saved successfully.": "产品保存成功",
    "Data saved successfully.": "数据保存成功",
    "Product deleted successfully": "产品删除成功",
    "Selected product deleted successfully": "选定的产品删除成功",
    "Cart is empty. Add items first!": "购物车为空，请先添加商品！",
    "Purchase created successfully.": "采购创建成功",
    "Somethings went wrong!": "出了一些问题！",
    "Purchase updated successfully.": "采购更新成功",
    "Selected purchases deleted successfully.": "选定的采购删除成功",
    "Sales created successfully.": "销售创建成功",
    "You cannot sale in due for a walking customer.": "无法对临时客户销售欠款",
    "Sales updated successfully.": "销售更新成功",
    "Sale deleted successfully.": "销售删除成功",
    "Selected sales deleted successfully.": "选定的销售删除成功",
    "Unit saved successfully": "单位保存成功",
    "Unit updated successfully": "单位更新成功",
    "Units deleted successfully": "单位删除成功",
    "Unit deleted successfully": "单位删除成功",
    "Quantity and price updated successfully": "数量和价格更新成功",
    "Enter valid qty and price": "请输入有效的数量和价格",
    "Item not found in the cart": "购物车中未找到商品",
    "The cart does not contain this item": "购物车中没有此商品",
    "Item removed from cart": "商品已从购物车移除",
    "All cart removed successfully!": "所有商品已成功从购物车移除！",
    "Current Password does not match with old password": "当前密码与旧密码不匹配",
    "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
    "Purchase returned successfully.": "采购退货成功",
    "Business General Setting updated successfully": "企业通用设置更新成功",
    "User role created successfully": "用户角色创建成功",
    "User role updated successfully": "用户角色更新成功",
    "User role deleted successfully": "用户角色删除成功",
    "You have no permission to access.": "您没有访问权限",
    "Sale returned successfully.": "销售退货成功",
    "New subscription order successfully.": "新的订阅订单成功",

    "Branch": "分支",
    "Warehouse": "仓库",
    "Overview": "概览",
    "Branch List": "分支列表",
    "Role & permissions": "角色与权限",
    "Warehouses List": "仓库列表",
    "Stock Qty": "库存数量",
    "Create Warehouse": "创建仓库",
    "Enter phone": "请输入电话",
    "Enter email": "请输入电子邮件",
    "Enter address": "请输入地址",
    "Enter name": "请输入姓名",
    "Edit Warehouse": "编辑仓库",
    "Select Branch": "选择分支",
    "Rack": "架子",
    "Shelf": "货架",
    "Statement": "声明",
    "Expire Product": "过期产品",
    "Branch Wise Sales": "按分支销售",
    "Branch Wise Purchases": "按分支采购",
    "Employee Overview": "员工概览",
    "Staffs": "员工",
    "Add new Branch": "添加新分支",
    "Create Branch": "创建分支",
    "Opening Balance": "期初余额",
    "Enter balance": "请输入余额",
    "Enter description": "请输入描述",
    "Edit Branch": "编辑分支",
    "Example": "示例",
    "Acnoo": "账户",
    "in this example": "在此示例中",
    "Previously, you didn’t have a branch section. So, when you create your first branch, another branch will be created automatically using your company/business name.": "之前您没有分支部分。因此，当您创建第一个分支时，将自动使用您的公司/业务名称创建另一个分支。",
    "when you create your first branch, another branch will automatically be created with the name": "当您创建第一个分支时，将自动创建另一个名为的分支",
    "If your company/business name is": "如果您的公司/业务名称是",
    "All your previous data will be assigned to the automatically created branch": "您所有的先前数据将分配给自动创建的分支",
    "You cannot delete the automatically created branch. This is because if a branch is deleted, it is removed from every section, making it impossible to filter branch data. Therefore, the automatically created branch cannot be deleted.": "您不能删除自动创建的分支。因为如果删除一个分支，它会从每个部分中移除，导致无法过滤分支数据。因此，自动创建的分支不能被删除。",
    "Role & Permission": "角色与权限",
    "Add Role": "添加角色",
    "Selected role deleted successfully": "选定的角色已成功删除",
    "Branch saved successfully.": "分支已成功保存。",
    "Branch updated successfully.": "分支已成功更新。",
    "Selected branch deleted successfully": "选定的分支已成功删除",
    "Branch deleted successfully": "分支已成功删除",
    "Warehouse saved successfully.": "仓库已成功保存。",
    "Warehouse updated successfully.": "仓库已成功更新。",
    "Warehouse deleted successfully": "仓库已成功删除。",
    "Selected items deleted successfully.": "选定的项目已成功删除。",
    "My Domains": "我的域名",
    "Domain List": "域名列表",
    "Domains": "域名",
    "Domain Name": "域名名称",
    "Is Verified": "是否已验证",
    "Has SSL": "是否有SSL",
    "Added on": "添加于",
    "Add New Domain": "添加新域名",
    "Domain Type": "域名类型",
    "Addon Domain": "附加域名",
    "Subdomain": "子域名",
    "Enter your domain name": "请输入您的域名",
    "row selected": "行已选择",
    "A new sub domain has been added.": "已添加新的子域名。",
    "A new domain has been added.": "已添加新的域名。",
    "Domain deleted successfully": "域名已成功删除。",
    "Domains deleted successfully": "域名已成功删除。",
    "Domains List": "域名列表",
    "Get instruction": "获取说明",
    "Accept": "接受",
    "Pending": "待处理",
    "Why are you reject it?": "您为什么拒绝它？",
    "Enter reason...": "请输入原因...",
    "Submit": "提交",
    "Instructions": "说明",
    "cPanel Domain Setup Instructions": "cPanel域名设置说明",
    "Login to your": "登录到您的",
    "cPanel": "cPanel",
    "account": "账户",
    "Go to": "前往",
    "Domains → Addon Domains": "域名 → 附加域名",
    "Enter your new domain": "请输入您的新域名",
    "Leave the auto-generated subdirectory and FTP as default": "保持自动生成的子目录和FTP为默认",
    "Click": "点击",
    "Add Domain": "添加域名",
    "Update your domain’s DNS to point to your cPanel nameservers": "更新您的域名DNS指向您的cPanel名称服务器",
    "Tip": "提示",
    "If you need SSL, go to": "如果您需要SSL，请前往",
    "SSL/TLS": "SSL/TLS",
    "in cPanel and issue a certificate for your new domain (Let’s Encrypt is free).": "在cPanel中并为您的新域名颁发证书（Let’s Encrypt是免费的）。",
    "Apache VPS Configuration": "Apache VPS配置",
    "Apache Wildcard Domain Setup": "Apache通配符域名设置",
    "Create a config file in": "在创建配置文件",
    "How to Add a Domain in cPanel": "如何在cPanel中添加域名",
    "Enable the site and reload Apache": "启用站点并重新加载Apache",
    "Always test config before reload": "在重新加载之前始终测试配置",
    "Replace": "替换",
    "with your actual domain": "与您的实际域名",
    "Ensure correct file permissions (chown/chmod)": "确保正确的文件权限（chown/chmod）",
    "Use": "使用",
    "Certbot": "Certbot",
    "for free SSL": "用于免费的SSL",
    "Nginx VPS Configuration": "Nginx VPS配置",
    "Nginx Wildcard Domain Setup": "Nginx通配符域名设置",
    "Enable the site and reload Nginx": "启用站点并重新加载Nginx",
    "Important": "重要",
    "Ensure correct file permissions": "确保正确的文件权限",
    "Domain updated successfully": "域名已成功更新",
    "Domain": "域名",
    "Domain has been rejected successfully.": "域名已成功拒绝。",
    "Domain has been approved successfully.": "域名已成功批准。",
    "Edit Domain": "编辑域名",
    "Deleted by user": "用户删除",

    "installer_messages.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.next": "Next Step",
    "installer_messages.back": "Previous",
    "installer_messages.finish": "Install",
    "installer_messages.forms.errorTitle": "The Following errors occurred:",

    "installer_messages.welcome.templateTitle": "Welcome",
    "installer_messages.welcome.title": "POS Pro Installer",
    "installer_messages.welcome.message": "Easy Installation and Setup Wizard.",
    "installer_messages.welcome.next": "Check Requirements",

    "installer_messages.requirements.templateTitle": "Step 1 | Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.title": "Server Requirements",
    "installer_messages.requirements.next": "Check Permissions",
    "installer_messages.permissions.templateTitle": "Step 2 | Permissions",
    "installer_messages.permissions.title": "Permissions",
    "installer_messages.permissions.next": "Configure Environment",
    "installer_messages.environment.menu.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.title": "Environment Settings",
    "installer_messages.environment.menu.desc": "Please select how you want to configure the apps .env file.",
    "installer_messages.environment.menu.wizard-button": "Form Wizard Setup",
    "installer_messages.environment.menu.classic-button": "Classic Text Editor",

    "installer_messages.environment.wizard.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Guided Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.title": "Guided .env Wizard",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.environment": "Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.database": "Database",
    "installer_messages.environment.wizard.tabs.application": "Application",

    "installer_messages.environment.wizard.form.name_required": "An environment name is required.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_label": "Website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_name_placeholder": "Enter your website name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label": "App Environment",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_local": "Local",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_developement": "Development",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_qa": "Qa",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_production": "Production",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_label_other": "Other",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_environment_placeholder_other": "Enter your environment...",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label": "App Debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_true": "True",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_debug_label_false": "False",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label": "App Log Level",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_debug": "debug",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_info": "info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_notice": "notice",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_warning": "warning",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_error": "error",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_critical": "critical",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_alert": "alert",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_log_level_label_emergency": "emergency",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_label": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_url_placeholder": "App Url",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_failed": "Could not connect to the database.",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label": "Database Connection",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_mysql": "mysql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlite": "sqlite",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_pgsql": "pgsql",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_connection_label_sqlsrv": "sqlsrv",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_label": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_host_placeholder": "Database Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_label": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_port_placeholder": "Database Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_label": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_name_placeholder": "Database Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_label": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_username_placeholder": "Database User Name",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_label": "Database Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.db_password_placeholder": "Database Password",

    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.more_info": "More Info",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_title": "Broadcasting, Caching, Session, &amp; Queue",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_label": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.broadcasting_placeholder": "Broadcast Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_label": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.cache_placeholder": "Cache Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_label": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.session_placeholder": "Session Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_label": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.queue_placeholder": "Queue Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_label": "Redis Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_host": "Redis Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_password": "Redis Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.redis_port": "Redis Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_label": "Mail",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_label": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_driver_placeholder": "Mail Driver",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_label": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_host_placeholder": "Mail Host",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_label": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_port_placeholder": "Mail Port",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_label": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_username_placeholder": "Mail Username",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_label": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_password_placeholder": "Mail Password",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_label": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.mail_encryption_placeholder": "Mail Encryption",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_label": "Pusher",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_label": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_id_palceholder": "Pusher App Id",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_label": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_key_palceholder": "Pusher App Key",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_label": "Pusher App Secret",
    "installer_messages.environment.wizard.form.app_tabs.pusher_app_secret_palceholder": "Pusher App Secret",

    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_database": "Setup Database",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.setup_application": "Setup Application",
    "installer_messages.environment.wizard.form.buttons.install": "Install",

    "installer_messages.environment.classic.templateTitle": "Step 3 | Environment Settings | Classic Editor",
    "installer_messages.environment.classic.title": "Classic Environment Editor",
    "installer_messages.environment.classic.save": "Save .env",
    "installer_messages.environment.classic.back": "Use Form Wizard",
    "installer_messages.environment.classic.install": "Save and Install",

    "installer_messages.environment.success": "Your .env file settings have been saved.",
    "installer_messages.environment.errors": "Unable to save the .env file, Please create it manually.",

    "installer_messages.install": "Install",
    "installer_messages.installed.success_log_message": "Laravel Installer successfully INSTALLED on ",

    "installer_messages.final.title": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.templateTitle": "Installation Finished",
    "installer_messages.final.finished": "Application has been successfully installed.",
    "installer_messages.final.migration": "Migration &amp; Seed Console Output:",
    "installer_messages.final.console": "Application Console Output:",
    "installer_messages.final.log": "Installation Log Entry:",
    "installer_messages.final.env": "Final .env File:",
    "installer_messages.final.exit": "Click here to exit",

    "installer_messages.updater.title": "Laravel Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.title": "Welcome To The Updater",
    "installer_messages.updater.welcome.message": "Welcome to the update wizard.",

    "installer_messages.updater.overview.title": "Overview",
    "installer_messages.updater.overview.message": "There is 1 update.|There are :number updates.",
    "installer_messages.updater.overview.install_updates": "Install Updates",
    "installer_messages.updater.final.title": "Finished",
    "installer_messages.updater.final.finished": "Application's database has been successfully updated.",
    "installer_messages.updater.final.exit": "Click here to exit",
    "installer_messages.updater.log.success_message": "Laravel Installer successfully UPDATED on "
}
